生於香港為男人，犯賤是基本

有個女仔
性格開朗
唔係好靚嗰種
係笑得好甜
小小萌嘅特質
我鐘意咗佢
佢啲朋友好八婆
鐘意對人評頭論足
係都搵嘢嚟恥笑你
我每日就只可以隔住班八婆
望住你
有時我地四目交接
你笑一笑
我又笑一笑
如果世界停留係呢刻幾好
我知你有鍾意嘅人
佢係完美嘅生存證據
但都係好想擁有你
希望有一日佢會睇到你幾好
好似我睇你咁好

祝你幸福
連兵都不如嘅過客

咩歌？

天涯過客

心聲非歌但能聽到韻律

難離也總要捨
你不想恨心
我只好無情